一人一首可以代表到依家 香港人心情既歌

好諷刺 但好一樣...

Everybody knows the war is over
Everybody knows the good guys lost
Everybody knows the fight was fixed
The poor stay poor, the rich get rich
That's how it goes
Everybody knows

...........

生於憂患 - Kolor

真心無腦藍絲 係依首

No road left

姐係咩心情？

屌那媽

絕

the war has just started

一年來end game都end左幾次
10月1
區選

We are bulletproof so fire away

為免犧牲 情願被同化

親他還未消失的一剎
緊緊擁抱着這個家 好嗎

Everywhere I go, every smile I see,
I know you are there, smiling back at me

今生不回家

就似這一區曾經稱得上美滿甲天下
但霎眼全街的單位快要住滿烏鴉

n賓嘅十八

這香港已不是我的地頭
就當我在外地旅遊